====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - Les communes limitrophes de Paris , Gentilly , Ivry , et celles situées de part et d ' autre de la Seine , Vitry , Maisons-Alfort , Choisy-le-Roi , sont d ' urbanisation ancienne .
Entity Name (Type) :: Choisy-le-Roi (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Gentilly (LOC)
Ivry (LOC)
Seine (LOC)
Vitry (LOC)
Maisons-Alfort (LOC)
Choisy-le-Roi (LOC)
Total entitiy counts: 7

